大叫7:30走既人，係咪趕住番屋企睇愛回家？？想走就自己走，係咪想累死前線？？

你地想走就自己走啦，咪撚叫其他人走
7:30風平浪靜都話走，
次次都係咁落去我地會爭取到乜撚野？？
你地叫大家走，中間既人走撚曬
咁前線點算？？
大大聲話「前線決定左7:30走，大家一齊走！」
根本大把前線無講過，唔好再呃鳩人

be water 唔係俾你地咁濫用
用黎7:30風平浪靜
番屋企沖涼食飯呀

一齊走，係好撚危險先叫一齊走
唔係夜晚叫走曬d人
累死前線呀仆街

依兩句唔係新既散水金句呀！！

咪再亂講be water 一齊走

個問題係真係前線共識？

be water = 散水新叫法

星期六無播愛回家

其實好啱
一出催淚彈就開始嗌人走
個下真係好心痛

仲有早走個班，執齊d裝備走啦
早走個班根本唔會有警犬喺其他地方搜你
d裝備好貴㗎
唔係次次都有大量頭盔口罩眼罩提供

今次元朗嘅方向就係要風平浪靜咁散水.....
1. 對方人馬在明在暗都太強, 搏唔過
2. 你地沖左咁多場, 呢場應該抖抖....
3. 就係要撚班狗, 等佢地佈防完全冇用武之地....
你覺得畀到壓力佢地??咪玩啦....
呢舖克警咁疊馬, 一早就預左你地打....
元朗係對家主場, 你仲留係度等劏??
730齊上齊落都吹左兩三日, 就係想成為大部分人共識,
戀戰L唔聽反而怨我地??
你地勇武派少一件, 我地會開心??
勇武都要睇場地同情況架下話..........

7:30走係前線一齊come岀來！

推